| | | | | | | | |
|-|-|-|-|-|-|-|-|
|ID|Название|URL|Ожидаемый результат|Заголовки запроса|Тело запроса|Заголовка ответа|Тело ответа|
|3|Activities: GET|{{basUrl}}/api/v1/Activities| Статус кода ответа 200|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 409280a8-8604-4065-9ec7-2315ed857639 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Wed, 07 Jun 2023 10:41:34 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|[   { "id": 1,         "title": "Activity 1",   "dueDate": "2023-06-11:41:34.6479322+00:00",         "completed": false    },     {   "id": 2,         "title": "Activity 2",  "dueDate": "2023-06-07T12:41:34.6479345+00:00",         "completed": true  }…|
|4|Activities:POST/Request body/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Activities|Статус кода ответа 200|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: d1a58193-b74c-44d9-b5ac-7febf25c96ab Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": 5,   "idBook": 0,   "firstName": "string",   "lastName": "string" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Wed, 07 Jun 2023 10:35:33 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{     "id": 5,     "title": null,     "dueDate": "0001-01-01T00:00:00",     "completed": false }|
|18|Activities:POST/Request body/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/Activities|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: a25c76c0-9040-453c-ad56-3624590d9f40|{   "id": 0,   "idBook": 0,   "firstName": "string",   "lastName": "string" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 10:26:48 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{"type":"https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1","title":"One or more validation errors occurred.","status":400,"traceId":"00-2067c2a74df148408042cab8d19b33cd-d98af703d7b22943-00","errors": {"id":["The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 20."]} }|
|24|Activities:POST/Request body/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Activities|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 12da78f8-41e7-462e-a7ce-c05d3999aaf2 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": ,   "idBook": 0,   "firstName": "string",   "lastName": "string" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 10:55:17 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{ "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400, "traceId": "00-f522a53f2a8b4a47b788c9843cb94 940-11d873383f02f344-00",     "errors": { "id": [  "',' is an invalid start of a value. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 8."    ]  }  }|
|25|Activities:POST/Request body/{id=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/Activities|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 2a7eeeb5-115b-4e69-8e8b-5e973febe51e Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": &&&,   "idBook": 0,   "firstName": "string",   "lastName": "string" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 10:51:22 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{  "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-86820f815c8f36479a78b73 963215fec-b237da9c7ef68b40-00",     "errors": {  "id": [   "'&' is an invalid start of a value. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 8."   ]   }  }|
|5|Activities:GET/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/{{activity_id}}|Статус кода ответа 200|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 1fc3923c-431a-427d-ad39-ca99da5a3b15 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Tue, 06 Jun 2023 12:55:14 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{"id":5,"title":"Activity 5","dueDate":"2023-06-06T17:55:15.8801185+00:00","completed":false}|
|6|Activities:GET/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/{{passive_id}}|Статус кода ответа 400|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: df9468e0-d14b-454f-9ad8-95e870028112 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Tue, 06 Jun 2023 21:54:47 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{"type":"https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1","title":"One or more validation errors occurred.","status":400,"traceId":"00-e8c2e966da504b47b9d866cdffe1cbae-0a963dcfeb006548-00",      "errors":{"id":["The value '2525252525225' is not valid."]}}|
|7|Activities:GET/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/ |Статус кода ответа 400|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 1fc3923c-431a-427d-ad39-ca99da5a3b15 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive| |Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Tue, 06 Jun 2023 21:56:55 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{"type":"https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1","title":"One or more validation errors occurred.","status":400,"traceId":"00-bd1e68c7d3741f47a348876b2c415de0-e89e7389a650114f-00","errors":{"id":["The value ' ' is invalid."]}}|
|26|Activities:GET/{id=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/{{symbol_id}}|Статус кода ответа 400|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 2abefe87-7b0e-4769-90cb-a9b13a89517d Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Tue, 06 Jun 2023 12:57:15 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{"type":"https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1","title":"One or more validation errors occurred.","status":400,"traceId":"00-1280ba530ac86d41a13982ac77cba2f2-7f01a3549dd5944e-00","errors":{"id":["The value '&&&' is not valid."]}}|
|8|Activities:PUT/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/{{activity_id}}|Статус кода ответа 200|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 7f57e972-b6b5-44f4-a950-d571b08c89a4 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": 0,   "title": "string",   "dueDate": "2023-06-07T11:12:39.637Z",   "completed": true }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:13:37 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{     "id": 5,     "title": "string",     "dueDate": "2023-06-07T11:12:39.637Z",     "completed": true }|
|9|Activities:PUT/{-}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/{{passive_id}}|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 2a7eeeb5-115b-4e69-8e8b-5e973febe51e Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": 252525252525,   "title": "string",   "dueDate": "2023-06-07T11:12:39.637Z",   "completed": true }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 10:51:22 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{   "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-58cd0f4db0f47d49b056fd2ac8df7a04-f3cc45d9a5540e47-00",     "errors": {   "id": [ "The value '2525252525225' is not valid."  ],         "id": [ "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 20." ] }}|
|27|Activities:PUT/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/ |Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: b3ae0ba6-008c-447e-9d30-636b073bd957 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": &&&,   "title": "string",   "dueDate": "2023-06-07T11:12:39.637Z",   "completed": true }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:30:19 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{  "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-ea71ae87099cca4686f4531816509b93-ae2386aab4025248-00",  "errors": { "id": [ "The value '  ' is invalid."  ],         "id": [  "',' is an invalid start of a value. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 8." ]   }  }|
|28|Activities:PUT/{id=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/{{symbol_id}}|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 26c58a0b-b032-4031-b79f-9a5fbd76ec09 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": &&&,   "title": "string",   "dueDate": "2023-06-07T11:12:39.637Z",   "completed": true }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:27:12 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{    "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-7cb2939c1279d34ab917ed695d57f27f-435217e385f8eb44-00",     "errors": { "id": [  "The value '&&&' is not valid."  ],         "$.id": [  "'&' is an invalid start of a value. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 8."  ]   }  }|
|10|Activities:DELETE/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/{{activity_id}}|Статус кода ответа 200|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 97db8b13-a541-4990-85f1-b97668f4985a Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Length: 0 Date: Wed, 07 Jun 2023 12:27:41 GMT Server: Kestrel api-supported-versions: 1.0|0|
|30|Activities:DELETE/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/{{passive_id}}|Статус кода ответа 400|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 928f4c71-fdee-4e64-bf81-1d6da14f5e67 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 12:36:41 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{  "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-9d0e65d6e1ef4e4eaea5ce166c5cea77-b9b5bca90078bb4a-00",     "errors": {  "id": [ "The value '2525252525225' is not valid."  ]   } }|
|29|Activities:DELETE/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/ |Статус ответа 400|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: b6cbc3fe-f5f8-4453-b6ef-a3f67d938e47 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 12:45:49 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-c34a13b34ddc104c9747af61b065b12b-64184bd444386940-00", "errors": {"id": ["The value '  ' is invalid." ] }}|
|11|Activities:DELETE/{id=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/{{symbol_id}}|Статус ответа 400|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: b46349cc-312e-4d4b-87bf-67da3d3d4318 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 12:31:31 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{ "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-d74fb00a554c774a9a6687e728f72bee-6f6eafd8912e664b-00",                       "errors": {  "id": ["The value '&&&' is not valid."    ]  } }|
|158|Activities:POST/Request body/{id+}/{body S&S}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/ |Код ответа - 404, сервер не может найти данные согласно запросу|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 71c1f623-885b-45a8-a171-0ed8232d604c Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": 5,   "idBook": 0,   "firstName": "&&&",   "lastName": "&&&" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:43:52 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-b2111b0c329f9b4b886d9d416ba9c091-3bb7cfbd09d10048-00",     "errors": { "": [  "'\"' is invalid after a value. Expected either ',', '}', or ']'. Path: "| LineNumber: 2 "| BytePositionInLine: 2."  ]     }   }|
|170|Activities:POST/Request body/{id+}/{пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/ |Код ответа - 404, сервер не может найти данные согласно запросу|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: f8ef8b10-aec2-40d8-b07b-45bc206a334b Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": 5   "idBook": 0   "firstName"       "lastName":      }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Fri, 09 Jun 2023 08:40:02 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-bab2cd49a473a3498d536393126ff1d4-51b2b6f7331ce147-00",     "errors": {  "": [  "'\"' is invalid after a value. Expected either ',', '}', or ']'. Path: "| LineNumber: 2 "| BytePositionInLine: 2."   ]    }    }|
|172|Activities:PUT/{id+}/{пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/ |Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 8467e533-d0fd-4870-bf82-718fb2b94659 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": 5   "title":       "dueDate": "2023-06-07T11:12:39.637Z",   "completed":     }|Content-Length: 0 Date: Fri, 09 Jun 2023 08:13:26 GMT Server: Kestrel|1|
|164|Activities:PUT/{id+}/{body S&S}|{{basUrl}}/api/v1/Activities/{{activity_id}}|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 3139363a-d5b1-4fe0-b334-774b2152499f Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": 5   "title": &&&   "dueDate": "2023-06-07T11:12:39.637Z",   "completed": &&& }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:56:05 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|1|
| | | | | | | | |
|12|Authors:GET|{{basUrl}}/api/v1/Authors|Статус кода ответа 200|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 12a1f49d-b84f-4826-bc87-41f05268a9ce Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Wed, 07 Jun 2023 09:33:01 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|[     { "id": 1,         "idBook": 1,         "firstName": "First Name 1",         "lastName": "Last Name 1"     }, ...  {  "id": 592,         "idBook": 200,         "firstName": "First Name 592",         "lastName": "Last Name 592"   }  ]  |
|13|Authors:POST/Request body/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Authors|Статус кода ответа 200|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 9464b4fa-eca3-4feb-9b46-70e15b6fb5d7 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": "5",   "idBook": "0",   "firstName": "<string>",   "lastName": "<string>" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:27:58 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{   "id": "5",   "idBook": "0",   "firstName": "<string>",   "lastName": "<string>" }|
|31|Authors:POST/Request body/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/Authors|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 85a46d7b-3cd2-4a57-b78c-3d0cbf48c123 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": "252525252525",   "idBook": "252525252525",   "firstName": "<string>",   "lastName": "<string>" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:31:35 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-ec793ee87543f146a12fbd0dae1e42c1-7a3dd3e68baea54b-00",     "errors": {  "id": [  "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 22."  ]   }  }|
|19|Authors:POST/Request body/{n=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/   |Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 234d2fb7-0b50-4f91-8dd2-e32f0f4d4b14 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": "  ",   "idBook": "  ",   "firstName": "<string>",   "lastName": "<string>" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:38:14 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{    "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-a00dc74869af5b4ca96ff5c125a4e8e7-f3c93c0ae18d7047-00",     "errors": {  "id": [  "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 12."   ]   }  }|
|32|Authors:POST/Request body/{n=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/Authors|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 361734d0-3a58-41f5-8928-55040b120f9c Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": "&&&",   "idBook": "&&&",   "firstName": "<string>",   "lastName": "<string>" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:44:18 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{    "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-2272c8051145ee4e8ca6229bbe25290d-70e6756684451d44-00",     "errors": {  "id": [  "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 13."  ]    }  }|
|33|Authors:GET/books/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{activity_id}}|Статус кода ответа 200|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 85f355c2-d9e1-4ef1-9545-35c6056ae9e0 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:48:03 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|[    {  "id": 13,         "idBook": 5,         "firstName": "First Name 13",         "lastName": "Last Name 13"     },     {   "id": 14,         "idBook": 5,         "firstName": "First Name 14",         "lastName": "Last Name 14"   },     {   "id": 15,         "idBook": 5,         "firstName": "First Name 15",         "lastName": "Last Name 15"     }  ]|
|14|Authors:GET/books/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{passive_id}}|Статус кода ответа 400|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 42d83833-ff9d-4a72-aff4-e0b23cc17a6a Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:51:36 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{  "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-754367db4eaa42428279584e663b9025-7ad0fe0147b9ae42-00",     "errors": {  "idBook": [ "The value '252525252525' is not valid."  ]    }    }|
|15|Authors:GET/books/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/   |Статус кода ответа 400|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: c786b009-2332-4ad6-85db-a4e28c58a6ba Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:54:46 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{ "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-154432dec58c9d4eb71ea6e69edf1251-7b8e742caa70aa41-00",     "errors": { "idBook": [  "The value '  ' is invalid."  ]   } }|
|34|Authors:GET/books/{id=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{symbol_id}}|Статус кода ответа 400|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: c0b13f65-9041-4f61-b3fe-06b2072a1d1b Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 11:57:29 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{ "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-3eb516300d555e4cad27f32907ac5b2b-4f1e7b830868df45-00",  "errors": { "idBook": [  "The value '&&&' is not valid." ]  } }|
|16|Authors:GET/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{activity_id}}|Статус кода ответа 200|Accept: text/plain; v=1.0                                                           User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2                                           Cache-Control: no-cache  Postman-Token: c9d01ba5-94f2-4165-82c0-7ed6b344e6f2   Host: fakerestapi.azurewebsites.net                                 Accept-Encoding: gzip, deflate, br                    Connection: keep-alive   |-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Wed, 07 Jun 2023 06:35:32 GMT  Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0 |{     "id": 5,     "idBook": 2,     "firstName": "First Name 5",     "lastName": "Last Name 5" } |
|35|Authors:GET/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{passive_id}}|Статус кода ответа 400|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: ad397be3-ce58-4c97-b754-c3f6dd6286b9 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive |-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 07:09:42 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked |{    "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-127cc06ddcd7c34092faab7a9a726837-9723987355f7904e-00",     "errors": { "id": ["The value '252525252525' is not valid." ]  } } |
|36|Authors:GET/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/   |Статус кода ответа 400|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token:b16be95b-64f6-4969-8ccd-2bb1d4781d74 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive |-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 08:06:54 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked |{    "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-523fca94f2e1ee4d92cc766801b65ae0-fda23a2841acbf4d-00",     "errors": { "id": [ "The value '  ' is invalid." ]  } }|
|37|Authors:GET/{id=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{symbol_id}}|Статус кода ответа 400|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: a26869a0-eb4f-488e-b124-a2bc9b19ad3e Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive |-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 07:43:32 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked |{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-952c7c669bd55f40b0e8e83a3d103a7b-533c446d06390c41-00",     "errors": {         "id": [             "The value '&&&' is not valid." ] }  }  |
|20|Authors:PUT/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{activity_id}}|Статус кода ответа 200|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: ad651b71-0b38-4207-bbfc-93ebe4788e34 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive |{   "id": 5,   "idBook": 0,   "firstName": "string",   "lastName": "string" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Wed, 07 Jun 2023 08:12:58 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{     "id": 5,     "idBook": 0,     "firstName": "string",     "lastName": "string" }|
|38|Authors:PUT/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{passive_id}}|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token:c0e2b98e-2c2e-4c78-8072-74ca474bd98a Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive |{   "id": "<integer>",   "idBook": "<integer>",   "firstName": "<string>",   "lastName": "<string>" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 08:34:55 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{    "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-2c01f9d79c418047b71f224536a13947-41dfb7f018ee4e40-00",  "errors": { "id": [ "The value '252525252525' is not valid." ],         "id": [  "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 19."  ]   } }|
|21|Authors:PUT/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/   |Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token:c8163cea-ec57-404f-ae1b-22cae1f2c34b Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive |{   "id": "<integer>",   "idBook": "<integer>",   "firstName": "<string>",   "lastName": "<string>" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 08:41:50 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{    "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",      "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-1b745aa0ff6b4a4291daec58077453c7-9ed7d4d5f8a1c54a-00",     "errors": { "id": [ "The value '  ' is invalid." ],         "id": [  "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 19."  ]  } }|
|39|Authors:PUT/{id=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{symbol_id}}|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token:44488543-46ea-44d1-b78d-dbb04f774bf8 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive |{   "id": "<integer>",   "idBook": "<integer>",   "firstName": "<string>",   "lastName": "<string>" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 08:46:01 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{  "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-0612e1209da34443a295b386eee5374b-0a459d82a5731a42-00",     "errors": { "id": [  "The value '&&&' is not valid."  ],         "id": [ "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 19."  ]  }  }|
|22|Authors:DELETE/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{activity_id}}|Статус кода ответа 200|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 037eb2a3-7c34-42cf-b00e-9227f7d0de58 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Length: 0 Date: Wed, 07 Jun 2023 08:51:12 GMT Server: Kestrel api-supported-versions: 1.0| |
|23|Authors:DELETE/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{passive_id}}|Статус кода ответа 400|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 38a6c549-58e0-4053-8094-69541744c6a9 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 08:53:04 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{    "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-7203e2e7b15c9940985d93704a8d0a08-52821bd2642cf14f-00",  "errors": { "id": ["The value '252525252525' is not valid."]}}|
|40|Authors:DELETE/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/   |Статус кода ответа 400|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 12bceeda-5806-486a-86ee-773f5d7c302a Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 08:59:13 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{   "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-b40cbda0cd86c84ea56c72f6e546b538-32b67848d32e9747-00", "errors": { "id": [  "The value '  ' is invalid." ] }  }|
|42|Authors:DELETE/{id=L$S}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{symbol_id}}|Статус кода ответа 400|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 81293c03-9e68-49f2-8161-702994e7e334 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|-|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 09:02:47 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{  "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-72dffe03ecf79243b3df70625bf316d9-c9dd801cf270b441-00",     "errors": { "id": [ "The value '&&&' is not valid." ] } }|
|160|Authors:POST/Request body/{id+}/{body S&S}|{{basUrl}}/api/v1/Authors|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 4cbf7c1c-bddd-4537-9e9a-5f4fe8e33620 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": "5",   "idBook": "0",   "firstName": "&&&",   "lastName": "&&&" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Fri, 09 Jun 2023 09:05:26 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{   "id": "5",   "idBook": "0",   "firstName": "&&&",   "lastName": "&&&" }|
|173|Authors:POST/Request body/{id+}/{пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Authors|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: f12dff74-2f38-48cf-be9a-37f091702f9e Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": "5",   "idBook": "0",   "firstName": "   ",   "lastName": "   " }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Fri, 09 Jun 2023 09:09:42 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{   "id": "5",   "idBook": "0",   "firstName": "   ",   "lastName": "   " }|
|165|Authors:PUT/{id+}/{body S&S}|{{basUrl}}/api/v1/Authors|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 49e59760-ad19-45ee-9280-82f67d0b0011 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": 5,   "idBook": 0,   "firstName": "&&&"   "lastName": "&&&" }|Content-Length: 0 Date: Fri, 09 Jun 2023 09:18:22 GMT Server: Kestrel|1|
|173|Authors:POST/Request body/{id+}/{пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Authors/{{activity_id}}|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: d7aaecc1-55a9-4697-a21c-826db9679ef6 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": 5,   "idBook": 5,   "firstName":    "lastName":  }|Content-Length: 0 Date: Fri, 09 Jun 2023 09:24:47 GMT Server: Kestrel|1|
| | | | | | | | |
|43|Books:GET|{{baseUrl}}/api/v1/Books | Статус кода ответа 200|Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*   Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0             Content-Type: application/json; v=1.0|-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 07:51:16 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{         "id": 1,         "title": "Book 1",         "description": "Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem.\n",         "pageCount": 100,         "excerpt": "Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem.\nLorem lorem lorem. Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem.\nLorem lorem lorem. Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem.\nLorem lorem lorem. Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem.\nLorem lorem lorem. Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem.\n",         "publishDate": "2023-06-07T07:43:00.7844571+00:00"     },|
|44|Books:POST/Request body/{id+}|{{baseUrl}}/api/v1/Books| Статус кода ответа 200|Content-Length: <calculated when request is sent> Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*  Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0  Content-Type: application/json; v=1.0|{   "id": 5,   "title": "string",   "description": "string",   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T07:44:46.880Z" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 08:51:16 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{   "id": 5,   "title": "string",   "description": "string",   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T07:44:46.880Z" }|
|45|Books:POST/Request body/{id-}|{{baseUrl}}/api/v1/Books|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json Content-Length: <calculated when request is sent> Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*  Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0  Content-Type: application/json; v=1.0|{   "id": 252525252525,   "title": "string",   "description": "string",   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T07:44:46.880Z" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 09:06:16 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-d9b115f7150df24ca27b35dc8430b2a1-786f6e8cdac99549-00",     "errors": {         "id": [             "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 20."         ]     } }|
|46|Books:POST/Request body/{id=пусто}|{{baseUrl}}/api/v1/Books|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json Content-Length: <calculated when request is sent> Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*  Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0  Content-Type: application/json; v=1.0|{   "id":  ,   "title": "string",   "description": "string",   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T07:44:46.880Z" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 09:06:16 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-e5170ea2dfd58740bf7105b4e8847192-00cbef16da56f047-00",     "errors": {         "id": [             "',' is an invalid start of a value. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 8."         ]     }   }|
|47|Books:POST/Request body/{id=L$S}|{{baseUrl}}/api/v1/Books|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json Content-Length: <calculated when request is sent> Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*  Accept-Encoding: gzip, deflate, Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0  Content-Type: application/json; v=1.0|{   "id": &&&,   "title": "string",   "description": "string",   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T07:44:46.880Z" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 09:12:16 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-14ecb622316301469bbd400cd2a3bc2f-310d9674ca748c4c-00",     "errors": {         "id": [             "'&' is an invalid start of a value. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 8."         ]     } }|
|48|Books:GET/{id+}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/{{activity_id}}| Статус кода ответа 200|Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*   Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0             Content-Type: application/json; v=1.0|-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 09:12:16 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{   "id": 5,   "title": "Book 5",   "description": "Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem.\n",   "pageCount": 500,   "excerpt": "Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem.\nLorem lorem lorem. Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem.\nLorem lorem lorem. Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem.\nLorem lorem lorem. Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem.\nLorem lorem lorem. Lorem lorem lorem. Lorem lorem lorem.\n",   "publishDate": "2023-06-03T13:51:55.5288218+00:00" }|
|50|Books:GET/{id-}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/{{passive_id}}|Статус кода ответа 400|Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*   Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0             Content-Type: application/json; v=1.1|-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 09:12:16 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.1|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-59acff034964814ea6e38c81f842a6f1-dd143c5c0adabe4e-00",     "errors": {         "id": [             "The value '{{passive_id}}' is not valid."     ]     }    }|
|51|Books:GET/{id=пусто}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/  |Статус кода ответа 400|Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*   Accept-Encoding: gzip, deflate, Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0             Content-Type: application/json; v=1.2|-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 09:12:16 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.2|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-e4aeb7c020467544bf5b07e0b72f345c-e6af7d725a92b448-00",     "errors": {         "id": [             "The value '  ' is invalid."     ]    }  }|
|52|Books:GET/{id=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/Users/{{symbol_id}}|Статус кода ответа 400|Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*   Accept-Encoding: gzip, deflate, Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0             Content-Type: application/json; v=1.3|-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 09:12:16 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.3|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-e4aeb7c020467544bf5b07e0b72f345c-e6af7d725a92b448-00",     "errors": {         "id": [             "The value '  ' is invalid."       ]      }   }|
|54|Books:PUT/{id+}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/{{activity_id}}| Статус кода ответа 200|Content-Type: application/json Content-Length: <calculated when request is sent> Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*  Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0  Content-Type: application/json; v=1.0|{   "id": 5,   "title": "string",   "description": "string",   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T13:56:32.569Z" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 16:19:39 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.4|{   "id": 5,   "title": "string",   "description": "string",   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T13:56:32.569Z" }|
|55|Books:PUT/{id-}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/{{passive_id}}|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json Content-Length: <calculated when request is sent> Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*  Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0  Content-Type: application/json; v=1.1|{   "id": 252525252525,   "title": "string",   "description": "string",   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T16:11:53.426Z" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 16:19:39 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked |{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-e4aeb7c020467544bf5b07e0b72f345c-e6af7d725a92b448-00",     "errors": {         "id": [             "The value '  ' is invalid."         ]     } }|
|56|Books:PUT/{id=пусто}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/ |Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json Content-Length: <calculated when request is sent> Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*  Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0  Content-Type: application/json; v=1.2|{   "id":  ,   "title": "string",   "description": "string",   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T16:11:53.426Z" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 16:19:39 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked |{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-e4aeb7c020467544bf5b07e0b72f345c-e6af7d725a92b448-00",     "errors": {         "id": [             "The value '  ' is invalid."         ]     } }|
|57|Books:PUT/{id=L$S}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/{{symbol_id}}|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json Content-Length: <calculated when request is sent> Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*  Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0  Content-Type: application/json; v=1.3|{   "id": &&&,   "title": "string",   "description": "string",   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T16:11:53.426Z" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 16:19:39 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked |{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-e4aeb7c020467544bf5b07e0b72f345c-e6af7d725a92b448-00",     "errors": {         "id": [             "The value '  ' is invalid."         ]     } }|
|70|Books:DELETE/{id+}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/{{activity_id}}| Статус кода ответа 200|Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*   Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0             Content-Type: application/json; v=1.1|-|Content-Length: 0 Date: Wed, 08 Jun 2023 16:27:41 GMT Server: Kestrel api-supported-versions: 1.0|0|
|71|Books:DELETE/{id-}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/{{passive_id}}|Статус кода ответа 400|Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*   Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0             Content-Type: application/json; v=1.2|-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 16:38:39 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked |{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-e4aeb7c020467544bf5b07e0b72f345c-e6af7d725a92b448-00",     "errors": {         "id": [             "The value '  ' is invalid."     ]      }   }|
|72|Books:DELETE/{id=пусто}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/|Статус кода ответа 400|Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*   Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0             Content-Type: application/json; v=1.3|-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 16:40:39 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked |{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-e4aeb7c020467544bf5b07e0b72f345c-e6af7d725a92b448-00",     "errors": {         "id": [             "The value '  ' is invalid."      ]      }    }|
|73|Books:DELETE/{id=L$S}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/{{symbol_id}}|Код ответа - 404, сервер не может найти данные согласно запросу|Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*   Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0             Content-Type: application/json; v=1.4|-|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0  Date: Thu, 08 Jun 2023 16:42:39 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked |{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-e4aeb7c020467544bf5b07e0b72f345c-e6af7d725a92b448-00",     "errors": {         "id": [             "The value '  ' is invalid."         ]       }   }|
|161|Books:POST/Request body/{id+}/{body &&&}|{{basUrl}}/api/v1/Books/ |Код ответа - 404, сервер не может найти данные согласно запросу|Content-Type: application/json Content-Length: <calculated when request is sent> Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*  Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0  Content-Type: application/json; v=1.3|{   "id":5,   "title": "&&&",   "description": "null",   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T16:49:24.167Z" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Thu, 08 Jun 2023 09:31:26 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-e4aeb7c020467544bf5b07e0b72f345c-e6af7d725a92b448-00",     "errors": {         "id": [             "The value '  ' is invalid."      ]      }   }|
|175|Books:POST/Request body/{id+}/{pusto}|{{basUrl}}/api/v1/Books/ |Код ответа - 404, сервер не может найти данные согласно запросу|Content-Type: application/json Content-Length: <calculated when request is sent> Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*  Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0  Content-Type: application/json; v=1.3|{     {   "id": ,   "title": ,   "description": ,   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T16:49:24.167Z" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Thu, 08 Jun 2023 09:31:26 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-e4aeb7c020467544bf5b07e0b72f345c-e6af7d725a92b448-00",     "errors": {         "id": [             "The value '  ' is invalid."         ]     } }|
|166|Books:PUT/{id+}/{body &&&}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/{{activity_id}}|Код ответа - 404, сервер не может найти данные согласно запросу|Content-Type: application/json Content-Length: <calculated when request is sent> Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*  Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0  Content-Type: application/json; v=1.4|{   "id": 5,   "title": "tty",   "description": "null",   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T17:02:43.823Z" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Thu, 08 Jun 2023 09:31:26 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "id": 5,     "title": "tty",     "description": "null",     "pageCount": 0,     "excerpt": "string",     "publishDate": "2023-06-08T17:02:43.823Z" }|
|176|Books:PUT/{id+}/{pusto}|{{baseUrl}}/api/v1/Books/{{activity_id}}|Статус кода ответа 401|Content-Type: application/json Content-Length: <calculated when request is sent> Host: <calculated when request is sent> User-Agent:  PostmanRuntime/7.32.2   Accept: */*  Accept-Encoding: gzip, deflate,br Connection: keep-alive  Accept: text/plain; v=1.0  Content-Type: application/json; v=1.5|{   "id": 5,   "title": ,   "description": ,   "pageCount": 0,   "excerpt": "string",   "publishDate": "2023-06-08T17:02:43.823Z" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Thu, 08 Jun 2023 09:31:26 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-32b8a8cb15a47546bc7fbbb16a5c9964-ff9c12dd92f5bd49-00",     "errors": {         "title": [             "',' is an invalid start of a value. Path: title "| LineNumber: 2 "| BytePositionInLine: 11."        ]         }      }|
| | | | | | | | |
|74|CoverPhotos:GET|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos|Код ответа -200, В теле запроса содержится список ресурсов|Host   <calculated when request is sent>                                                             User-Agent PostmanRuntime/7.32.2          Accept    */*                                           Accept-Encoding   gzip, deflate, br                  Connection  keep-alive|-|Content-Type application/json; charset=utf-8; v=1.0                                          Date Thu, 08 Jun 2023 11:08:08 GMT                                           Server    Kestrel                                   Transfer-Encoding  chunked                                api-supported-versions   1.0|Код ответа: 200                                               [     {        "id": 1,         "idBook": 1,         "url": "https://placeholdit.imgix.net/~text?txtsize=33&txt=Book 1&w=250&h=350"     },  ...        {        "id": 200,         "idBook": 200,         "url": "https://placeholdit.imgix.net/~text?txtsize=33&txt=Book 200&w=250&h=350"      }    ]|
|75|CoverPhotos:POST/Request body/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos|Код ответа -200, В теле запроса содержится запрошенный ресурс|Content-Type  application/json      Content-Length  <calculated when request is sent>                                        Host   <calculated when request is sent>                                                            User-Agent  PostmanRuntime/7.32.2   Accept  */*                                             Accept-Encoding  gzip, deflate, br           Connection keep-alive|{   "id": {{activity_id}},   "idBook": 0,   "url": "string" }|Content-Type application/json; charset=utf-8; v=1.0                                        Date Thu, 08 Jun 2023 11:15:01 GMT                        Server Kestrel                                       Transfer-Encoding  chunked                   api-supported-versions 1.0|Код ответа: 200                                                       {     "id": 5,     "idBook": 0,     "url": "string" }|
|76|CoverPhotos:POST/Request body/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Content-Type  application/json      Content-Length  <calculated when request is sent>                                       Host   <calculated when request is sent>                                                             User-Agent  PostmanRuntime/7.32.2   Accept  */*                                              Accept-Encoding  gzip, deflate, br           Connection keep-alive|{   "id": {{passive_id}} ,   "idBook": 0,   "url": "string" }|Content-Type   application/problem+json; charset=utf-8                                                                         Date Thu, 08 Jun 2023 11:18:59 GMT                                             Server     Kestrel                                        Transfer-Encoding    chunked|Код ответа: 400                                                    {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-7e2709cad5578d4dbac5af1d3e3053a5-d34307a40b261546-00",     "errors": {         "id": [             "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 20."         ]       }   }|
|77|CoverPhotos:POST/Request body/{n=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Content-Type  application/json      Content-Length  <calculated when request is sent>                                         Host   <calculated when request is sent>                                                            User-Agent  PostmanRuntime/7.32.2   Accept  */*                                            Accept-Encoding  gzip, deflate, br           Connection keep-alive|{   "id":,   "idBook": 0,   "url": "string" }|Content-Type   application/problem+json; charset=utf-8                                                                         Date Thu, 08 Jun 2023 11:35:18 GMT                                              Server     Kestrel                                     Transfer-Encoding    chunked|Код ответа: 400                                               {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-2e89b062315a0d4f99a1d49f9ef2144b-006e1096cdbe0244-00",     "errors": {         "id": [ "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 2 "| BytePositionInLine: 10."     ]     }   }  |
|78|CoverPhotos:POST/Request body/{n=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Content-Type  application/json      Content-Length  <calculated when request is sent>                                        Host   <calculated when request is sent>                                                           User-Agent  PostmanRuntime/7.32.2   Accept  */*                                                Accept-Encoding  gzip, deflate, br           Connection keep-alive|{   "id": {{symbol_id}},   "idBook": 0,   "url": "string" }|Content-Type   application/problem+json; charset=utf-8                                                                       Date Thu, 08 Jun 2023 11:22:56 GMT                                              Server     Kestrel                                          Transfer-Encoding    chunked|Код ответа: 400                                               {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-122caf54334a49499281e11b6eddd29b-2ade8ae9d8ef2040-00",     "errors": {  "id": [   "'&' is an invalid start of a value. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 8."     ]    }    }                  |
|79|CoverPhotos:GET/books/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/books/covers/{{activity_id}}|Код ответа -200, В теле запроса содержится список ресурсов|Host   <calculated when request is sent>                                                            User-Agent PostmanRuntime/7.32.2    Accept    */*                                             Accept-Encoding   gzip, deflate, br         Connection  keep-alive|-|Content-Type application/json; charset=utf-8; v=1.0                                          Date Thu, 08 Jun 2023 12:29:31 GMT                                          Server    Kestrel                                      Transfer-Encoding  chunked                                api-supported-versions   1.0|Код ответа: 200                                               [     {         "id": 5,         "idBook": 5,         "url": "https://placeholdit.imgix.net/~text?txtsize=33&txt=Book 5&w=250&h=350"     } ]    |
|80|CoverPhotos:GET/books/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/books/covers/{{passive_id}}|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Host   <calculated when request is sent>                                                            User-Agent PostmanRuntime/7.32.2    Accept    */*                                             Accept-Encoding   gzip, deflate, br         Connection  keep-alive|-|Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                                                            Date Thu, 08 Jun 2023 12:34:20 GMT                                          Server    Kestrel                                       Transfer-Encoding  chunked                                api-supported-versions   1.0|Код ответа: 400                                                {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-6bf781d11d8a3144b4bb5373ea35c914-c41ed4054c72de41-00",     "errors": {  "idBook": [    "The value '252525252525' is not valid."         ]     } }|
|81|CoverPhotos:GET/books/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/books/covers/|Запрос не отправлен, не хватает данных по id|Host   <calculated when request is sent>                                                            User-Agent PostmanRuntime/7.32.2    Accept    */*                                            Accept-Encoding   gzip, deflate, br         Connection  keep-alive|-|Content-Length  0                                      Date Thu, 08 Jun 2023 12:39:43 GMT                                                 Server    Kestrel|Код ответа: 404                                              -|
|82|CoverPhotos:GET/books/{id=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/books/covers/{{symbol_id}}|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Host   <calculated when request is sent>                                                            User-Agent PostmanRuntime/7.32.2    Accept    */*                                                 Accept-Encoding   gzip, deflate, br         Connection  keep-alive|-|Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                                                        Date Thu, 08 Jun 2023 12:47:09 GMT                                    Server    Kestrel                                       Transfer-Encoding  chunked                                api-supported-versions   1.0|Код ответа:  400                                              {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-d870a024b638124abef77416c8fe8545-0b9846ea49ad5542-00",     "errors": {  "idBook": [   "The value '&&&' is not valid."     ]    }  }|
|83|CoverPhotos:GET/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/{{activity_id}}|Код ответа -200, В теле запроса содержится список ресурсов|Host   <calculated when request is sent>                                                            User-Agent PostmanRuntime/7.32.2    Accept    */*                                                Accept-Encoding   gzip, deflate, br         Connection  keep-alive|-|Content-Type application/json; charset=utf-8; v=1.0                                          Date Thu, 08 Jun 2023 11:13:39 GMT                                 Server    Kestrel                                            Transfer-Encoding  chunked                                api-supported-versions   1.0|Код ответа: 200                                               {     "id": 5,     "idBook": 5,     "url": "https://placeholdit.imgix.net/~text?txtsize=33&txt=Book 5&w=250&h=350" }|
|84|CoverPhotos:GET/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/{{passive_id}}|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Host   <calculated when request is sent>                                                            User-Agent PostmanRuntime/7.32.2    Accept    */*                                                Accept-Encoding   gzip, deflate, br         Connection  keep-alive| |Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                                                                   Date Thu, 08 Jun 2023 12:21:42 GMT                               Server    Kestrel                                          Transfer-Encoding  chunked                                api-supported-versions   1.0|Код ответа: 400                                               {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-2caaaefced27244e8a78ce1890b0d6b8-6f934489eafd3244-00",     "errors": {  "id": [  "The value '252525252525' is not valid."   ]   } }|
|86|CoverPhotos:GET/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/ |Запрос не отправлен, не хватает данных по id|Host   <calculated when request is sent>                                                             User-Agent PostmanRuntime/7.32.2    Accept    */*                                           Accept-Encoding   gzip, deflate, br         Connection  keep-alive|-|Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                                                        Date Thu, 08 Jun 2023 12:21:42 GMT                               Server    Kestrel                                          Transfer-Encoding  chunked                                |Код ответа: 400                                                  {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-f7ed3192368d9d4fbdeed0b9d23f0740-4cd0bd2739409c40-00",     "errors": {  "id": [   "The value ' ' is invalid."   ]     }  }|
|87|CoverPhotos:GET/{id=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/{{symbol_id}}|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Host   <calculated when request is sent>                                                                  User-Agent PostmanRuntime/7.32.2    Accept    */*                                                 Accept-Encoding   gzip, deflate, br         Connection  keep-alive|-|Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                                                         Date Thu, 08 Jun 2023 13:01:20 GMT                              Server    Kestrel                                         Transfer-Encoding  chunked                                |Код ответа: 400                                                {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-1ded645e9b98354fb187b7516b7fa41b-2858eeef7717f34e-00",     "errors": {  "id": [   "The value '&&&' is not valid."    ]     }  }      |
|88|CoverPhotos:PUT/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/{{activity_id}}|Код ответа -200, В теле запроса содержится список ресурсов|Content-Type  application/json      Content-Length  <calculated when request is sent>                                        Host   <calculated when request is sent>                                                                 User-Agent  PostmanRuntime/7.32.2   Accept  */*                                                   Accept-Encoding  gzip, deflate, br           Connection keep-alive|{   "id": {{activity_id}},   "idBook": 0,   "url": "string" }|Content-Type application/json; charset=utf-8; v=1.0                                          Date Thu, 08 Jun 2023 13:09:49 GMT                              Server    Kestrel                                       Transfer-Encoding  chunked                                |Код ответа: 200                                                     {     "id": 5,     "idBook": 0,     "url": "string" }|
|89|CoverPhotos:PUT/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/{{passive_id}}|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Content-Type  application/json      Content-Length  <calculated when request is sent>                                               Host   <calculated when request is sent>                                                                       User-Agent  PostmanRuntime/7.32.2   Accept  */*                                                               Accept-Encoding  gzip, deflate, br           Connection keep-alive|{   "id": {{passive_id}},   "idBook": 0,   "url": "string" }|Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                                                            Date  Thu, 08 Jun 2023 13:15:27 GMT                              Server    Kestrel                                         Transfer-Encoding  chunked                                |Код ответа: 400                                                  {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-f71970644fc8e44f8231b191a8cf2478-ab3dc9cc8e45554d-00",     "errors": {  "id": [    "The value '252525252525' is not valid."    ],         "id": [    "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 20."      ]     }  }|
|90|CoverPhotos:PUT/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/  |Запрос не отправлен, не хватает данных по id|Content-Type  application/json      Content-Length  <calculated when request is sent>                                               Host   <calculated when request is sent>                                                               User-Agent  PostmanRuntime/7.32.2   Accept  */*                                                   Accept-Encoding  gzip, deflate, br           Connection keep-alive|{   "id": ,   "idBook": 0,   "url": "string" }|Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                                                          Date  Thu, 08 Jun 2023 13:22:05 GMT                          Server    Kestrel                                        Transfer-Encoding  chunked                                |Код ответа: 400                                               {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-3d28ee6df448da4c8bed64bc872f176b-0e860ef6c9aa2143-00",     "errors": {   "id": [   "The value '  ' is invalid."         ],         "id": [    "',' is an invalid start of a value. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 8."      ]      }   }|
|91|CoverPhotos:PUT/{id=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/{{symbol_id}}|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Content-Type  application/json      Content-Length  <calculated when request is sent>                                                Host   <calculated when request is sent>                                                                 User-Agent  PostmanRuntime/7.32.2   Accept  */*                                                           Accept-Encoding  gzip, deflate, br           Connection keep-alive|{   "id": {{symbol_id}},   "idBook": 0,   "url": "string" }|Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                                                          Date  Thu, 08 Jun 2023 16:51:29 GMT                          Server    Kestrel                                          Transfer-Encoding  chunked                                |Код ответа: 400                                               {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-e9932feca7d9a045ae4f53baa7b442a3-2994bf9fdb3b1446-00",     "errors": {   "id": [  "The value '&&&' is not valid."         ],         "id": [             "'&' is an invalid start of a value. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 8."         ]      }  }|
|96|CoverPhotos:DELETE/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/{{activity_id}}|Код ответа -200, указанный ресурс удален|Host   <calculated when request is sent>                                                            User-Agent PostmanRuntime/7.32.2    Accept    */*                                          Accept-Encoding   gzip, deflate, br         Connection  keep-alive|-|Content-Length   0                                          Date  Thu, 08 Jun 2023 13:35:47 GMT                                    Server   Kestrel                                             api-supported-versions   1.0|Код ответа: 200                           -|
|97|CoverPhotos:DELETE/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/{{passive_id}}|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Host   <calculated when request is sent>                                                            User-Agent PostmanRuntime/7.32.2    Accept    */*                                             Accept-Encoding   gzip, deflate, br         Connection  keep-alive|-|Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                                                           Date  Thu, 08 Jun 2023 13:47:31 GMT                               Server   Kestrel                                      Transfer-Encoding    chunked|Код ответа: 400|
|98|CoverPhotos:DELETE/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/  |Запрос не отправлен, не хватает данных по id|Host   <calculated when request is sent>                                                            User-Agent PostmanRuntime/7.32.2    Accept    */*                                               Accept-Encoding   gzip, deflate, br         Connection  keep-alive|-|Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                                                           Date Thu, 08 Jun 2023 13:52:12 GMT                               Server   Kestrel                                      Transfer-Encoding    chunked|Код ответа: 400|
|99|CoverPhotos:DELETE/{id=L$S}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/{{symbol_id}}|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Host   <calculated when request is sent>           User-Agent PostmanRuntime/7.32.2    Accept    */*              Accept-Encoding   gzip, deflate, br         Connection  keep-alive|-|Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                             Date Thu, 08 Jun 2023 13:58:24 GMT                               Server   Kestrel                                      Transfer-Encoding    chunked|Код ответа: 400|
|163|CoverPhotos:POST/Request body/{id+}/{body S&S}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos|Код ответа - 404, сервер не может найти данные согласно запросу|Content-Type  application/json      Content-Length  <calculated when request is sent>                                          Host   <calculated when request is sent>                                                                User-Agent  PostmanRuntime/7.32.2   Accept  */*                                                 Accept-Encoding  gzip, deflate, br           Connection keep-alive|{   "id": {{activity_id}},   "idBook": 0,   "url": {{symbol_id}} }|Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                                                           Date Thu, 08 Jun 2023 15:07:53 GMT                              Server   Kestrel                                      Transfer-Encoding    chunked|Код ответа: 400                                               {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-9b2e3ae263192b4fb617eef75c59aba1-22d5b14916e9d742-00",     "errors": {     "url": [             "'&' is an invalid start of a value. Path: url "| LineNumber: 3 "| BytePositionInLine: 9."        ]      }  }|
|167|CoverPhotos:PUT/{id+}/{body S&S}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/{{activity_id}}|Код ответа - 404, сервер не может найти данные согласно запросу|Content-Type  application/json      Content-Length  <calculated when request is sent>                                            Host   <calculated when request is sent>                                                                  User-Agent  PostmanRuntime/7.32.2   Accept  */*                                                     Accept-Encoding  gzip, deflate, br           Connection keep-alive|{   "id": {{activity_id}},   "idBook": 0,   "url": {{symbol_id}} }|Content-Type  application/problem+json; charset=utf-8                                                                            Date Thu, 08 Jun 2023 15:28:20 GMT                           Server   Kestrel                                      Transfer-Encoding    chunked|Код ответа: 400                                                {     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-4d8430343b824144a3c9f341da04d598-64a00dd391250d46-00",     "errors": {   "url": [   "'&' is an invalid start of a value. Path: url "| LineNumber: 3 "| BytePositionInLine: 9."          ]      }  }|
|177|CoverPhotos:POST/Request body/{id+}/{пусто}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Content-Type  application/json      Content-Length  <calculated when request is sent>                                             Host   <calculated when request is sent>                                                             User-Agent  PostmanRuntime/7.32.2   Accept  */*                                                    Accept-Encoding  gzip, deflate, br           Connection keep-alive|{   "id": {{activity_id}},   "idBook": 0,   "url": "" }|Content-Type  application/json; charset=utf-8; v=1.0                                             Date Thu, 08 Jun 2023 15:18:30 GMT                          Server   Kestrel                                      Transfer-Encoding    chunked                  api-supported-versions   1.0|Код ответа: 200                                               {     "id": 5,     "idBook": 0,     "url": "" }|
|178|CoverPhotos:PUT/{id+}/{пусто}|{{basUrl}}/api/v1/CoverPhotos/{{activity_id}}|Код ответа - 400, в теле ответа отражается, что запрос содержит ошибки|Content-Type  application/json      Content-Length  <calculated when request is sent>                                           Host   <calculated when request is sent>                                                                User-Agent  PostmanRuntime/7.32.2   Accept  */*                                                        Accept-Encoding  gzip, deflate, br           Connection keep-alive|{   "id": {{activity_id}},   "idBook": 0,   "url": "" }|Content-Type  application/json; charset=utf-8; v=1.0                                              Date Thu, 08 Jun 2023 15:33:44 GMT                        Server   Kestrel                                      Transfer-Encoding    chunked                       api-supported-versions   1.0|Код ответа: 200                                                 {     "id": 5,     "idBook": 0,     "url": "" }            |
| | | | | | | | |
|100|Users:GET|{{basUrl}}/api/v1/Users|Статус кода ответа 200|Accept: text/plain; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Cache-Control: no-cache Postman-Token: 61906a14-7764-42cb-aa23-2bd3cc7da5bc Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive| |Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Wed, 07 Jun 2023 18:59:49 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|[     {  "id": 1,         "userName": "User 1",         "password": "Password1"     }, ...     {   "id": 2,         "userName": "User 2",         "password": "Password2"     },|
|101|Users:POST/Request body/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Users|Статус кода ответа 200|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 76fdbb1b-dc5e-4484-8802-f26100728825 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": "{{activity_id}}",   "userName": "<string>",   "password": "<string>" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Wed, 07 Jun 2023 19:49:20 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{     "id": 5,     "userName": "<string>",     "password": "<string>" }|
|102|Users:POST/Request body/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/Users|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: dc5e764e-9a8e-434e-9b48-ce47b5cf992b Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": "{{passive_id}}",   "userName": "<string>",   "password": "<string>" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 19:11:28 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-54b6a2b02b71d34f9e2054b86ac9a5ae-cbe64ed32e961540-00",     "errors": {   "id": [  "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 22."         ]       }     }|
|103|Users:POST/Request body/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Users|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 2547f161-5cd0-4240-91e1-55e937552c3d Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id":    "userName": "<string>",   "password": "<string>" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 20:06:30 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-a791234e3c370244b9dd64fc3397fd20-e217b0c17692d54c-00",     "errors": {   "id": [    "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 2 "| BytePositionInLine: 12."         ]      }   }|
|104|Users:POST/Request body/{id=L$S}|{{basUrl}}/api/v1/Users|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 6e2554b3-e269-4ae5-97cc-ed323d5d793a Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": "{{symbol_id}}",   "userName": "<string>",   "password": "<string>"|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 19:56:19 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-8f9b5772549ac342858cfbfcf4324092-3e7c91a913225749-00",     "errors": {   "id": [    "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 13."         ]      }   }|
|105|Users:GET/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Users/{{activity_id}}|Статус кода ответа 200|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 31d6dab2-fd8e-45f7-a527-c74ec6fd9eb6 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive| |Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Wed, 07 Jun 2023 21:05:56 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{     "id": 5,     "userName": "User 5",     "password": "Password5" }|
|106|Users:GET/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/Users/{{passive_id}}|Статус кода ответа 400|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 959a207f-a54f-4df4-b3b6-0a3a674c7bbc Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive| |Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 21:38:02 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-faca1749bb390e4ea909e1e276b894bc-472e562b46e46048-00",     "errors": {  "id": [  "The value '252525252525' is not valid."  ]     } }|
|108|Users:GET/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Users/ |Статус кода ответа  400|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: e371e0ca-e77d-4ddd-9f41-5ee605a9ee4e Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive| |Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 21:43:02 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-ac333777a19eaa41b4849651ef0a7a68-68d3d027839df948-00",     "errors": {         "id": [             "The value '   ' is invalid."         ]       }   }|
|109|Users:GET/{id=L&S}|{{basUrl}}/api/v1/Users/{{symbol_id}}|Статус кода ответа  400|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: fc41e9fb-1582-4f5b-b1fa-ed316a62f40d Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive| |Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 21:40:15 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-b4b6491203317e449c484f3408d44548-c556c9efb7fcf747-00",     "errors": {  "id": [   "The value '&&&' is not valid."         ]     } }|
|110|Users:PUT/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Users/{{activity_id}}|Статус кода ответа 200|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: a3d2eac8-bbfe-4a76-8efa-4c609f80889d Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": {{activity_id}},   "userName": "<string>",   "password": "<string>" }|Content-Type: application/json; charset=utf-8; v=1.0 Date: Wed, 07 Jun 2023 22:09:17 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked api-supported-versions: 1.0|{     "id": 5,     "userName": "<string>",     "password": "<string>" }|
|111|Users:PUT/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/Users/{{passive_id}}|Статус кода ответа  400|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: cbc1117f-ae17-4299-9f73-71781cf3ae2d Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": {{passive_id}},   "userName": "<string>",   "password": "<string>" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 22:06:28 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-4156d8b385c23f4da1dab86091401a78-73ca76cb820a6240-00",     "errors": {         "id": [             "The value '252525252525' is not valid."         ],         "id": [  "The JSON value could not be converted to System.Int32. Path: id "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 20."         ]       }   }|
|112|Users:PUT/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Users/ |Статус кода ответа  400|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 3eeb17ba-bd46-4646-b8a0-226178979f62 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id":    ,   "userName": "<string>",   "password": "<string>" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 22:46:28 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-57f2178e6f1f3544ae666f876ea8723e-ac21bb2cbdf66441-00",     "errors": {   "id": [  "The value '   ' is invalid."         ],         "id": [   "',' is an invalid start of a value. Path: d "| LineNumber: 1 "| BytePositionInLine: 11."     ]     } }|
|113|Users:PUT/{id=L$S}|{{basUrl}}/api/v1/Users/{{symbol_id}}|Статус кода ответа  400|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token:  80f32b8a-6dd9-4aef-b203-31872483421b Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": {{symbol_id}},   "userName": "<string>",   "password": "<string>" }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 22:46:28 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "id": 5,     "userName": "<string>",     "password": "<string>" }|
|118|Users:DELETE/{id+}|{{basUrl}}/api/v1/Users/{{activity_id}}|Статус кода ответа 200|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: feda59dd-ed8f-4af0-9f3f-390a4e020304 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive| |Content-Length: 0 Date: Wed, 07 Jun 2023 21:46:02 GMT Server: Kestrel api-supported-versions: 1.0|0|
|119|Users:DELETE/{id-}|{{basUrl}}/api/v1/Users/{{passive_id}}|Статус кода ответа  400|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 7aadb8ca-098f-4d7e-a000-3f8d9230389a Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive| |Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 21:48:34 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-0e05e7ad61393249a92f2b59ddca430b-9124f300e86ab149-00",     "errors": {  "id": [  "The value '252525252525' is not valid."   ]     } }|
|120|Users:DELETE/{id=пусто}|{{basUrl}}/api/v1/Users/ |Статус кода ответа  400|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 2547f161-5cd0-4240-91e1-55e937552c3d Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive| |Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 20:06:30 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-3fdbdeabb5ce744f83df320e71199562-576c670d57078e45-00",     "errors": {  "id": [   "The value '   ' is invalid."      ]     } }|
|121|Users:DELETE/{id=L$S}|{{basUrl}}/api/v1/Users/{{symbol_id}}|Статус кода ответа  400|User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: aa427bfb-ddfd-4f83-8367-47540bc73188 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive| |Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Wed, 07 Jun 2023 21:51:37 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-a3145fe05a357e4793740e46edd575dc-341e40111961914d-00",     "errors": {   "id": [  "The value '&&&' is not valid."   ]     } }|
|162|Users:POST/Request body/{di+}/{body &&&}|{{baseUrl}}/api/v1/Users|Код ответа - 404, сервер не может найти данные согласно запросу|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 53472609-0504-49e5-80a3-425d6fea076b Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": {{activity_id}},   "userName": {{symbol_id}},   "password": {{null}} }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Thu, 08 Jun 2023 09:31:26 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-06cbeca0e639af42ad7cb124950e5c95-64eb87eb4c262246-00",     "errors": {  "userName": [   "'&' is an invalid start of a value. Path: userName "| LineNumber: 2 "| BytePositionInLine: 14."  ]     } }|
|179|Users:POST/Request body/{id+}/{pusto}|{{basUrl}}/api/v1/Users/|Код ответа - 404, сервер не может найти данные согласно запросу|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: b5148844-b49c-414c-ab97-3a9f5475af01 Host: fakerestapi.azurewebsites.net Accept-Encoding: gzip, deflate, br Connection: keep-alive|{   "id": {{activity_id}},   "userName": ,   "password":  }|Content-Type: application/problem+json; charset=utf-8 Date: Thu, 08 Jun 2023 09:37:14 GMT Server: Kestrel Transfer-Encoding: chunked|{     "type": "https://tools.ietf.org/html/rfc7231#section-6.5.1",     "title": "One or more validation errors occurred.",     "status": 400,     "traceId": "00-09def05ef88f0446afcda69277def754-9d39afa3e3302c4c-00",     "errors": {  "userName": [  "',' is an invalid start of a value. Path: userName "| LineNumber: 2 "| BytePositionInLine: 14."   ]     } }|
|168|Users:PUT/{id+}/{body &&&} |{{basUrl}}/api/v1/Users/{{activity_id}}|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 5aab6abb-b1cf-4675-9eb8-96e6dcc53683|{   "id": {{activity_id}},   "userName": {{symbol_id}},   "password": {{null}} }|cf-cache-status: DYNAMIC cf-ray: 7d4037ecda413768-HEL content-length: 0 date: Thu, 08 Jun 2023 09:48:19 GMT server: cloudflare strict-transport-security: max-age=15552000; includeSubDomains; preload via: 1.1 251aba405178d16c89041692c3261a46.cloudfront.net (CloudFront) x-amz-cf-id: sMdiasJMPPCyx8yx3fLsS_4huGzN5v1f49FN2gd3IHtMgxM0p2w2qQ== x-amz-cf-pop: HEL50-C1 x-cache: Error from cloudfront|0|
|180|Users:PUT/{id+}/{pusto}|{{basUrl}}/api/v1/Users/{{activity_id}}|Статус кода ответа 400|Content-Type: application/json; v=1.0 User-Agent: PostmanRuntime/7.32.2 Accept: */* Cache-Control: no-cache Postman-Token: 4083854f-0495-4d6f-a52e-8609cd059a19|{   "id": 5,   "userName": ,   "password":  }|cf-cache-status: DYNAMIC cf-ray: 7d4048f51eba3768-HEL content-length: 0 date: Thu, 08 Jun 2023 09:59:57 GMT server: cloudflare strict-transport-security: max-age=15552000; includeSubDomains; preload via: 1.1 251aba405178d16c89041692c3261a46.cloudfront.net (CloudFront) x-amz-cf-id: 7zT-r9Yv9WJzRKUt2DiXeNxh1h0mGsEv5dIpw3lA_0OzwYxBuKSLMQ== x-amz-cf-pop: HEL50-C1 x-cache: Error from cloudfront|0|
